痢又要搬龍門了

唔係話要靠般尼咩？
而失咗1球啦今晚又訓唔著了

仲有4分鐘

完了

仲可以做李城迷同白禮頓迷

般尼咁撚廢
我地利迷從來都無期望過佢會令曼城失分靠李城好過